mirror 有邊個係黃？

有冇人知😂淨係知jer 一定係

lokman

jer

如果得一半黃喺咪要比返一半支持?